sofi又做乜野呀

今日就登入到，但買賣唔到

TSLA大跌
係咁架喇

仲諗緊點解市價盤都落唔到

師兄一齊去first trade 今晚賣撚7曬我D股

仲要APPL搵多D客...頂唔撚順佢

免費永遠最貴

痴撚線 坐左係度

屌那媽 冇仇報

想走都走唔到

搞唔掂仲吸客 慳返黎補返比我地好過

好彩又溶斷
如果唔係就高追左

救撚命 究竟佢維護左啲乜

Sofi冷靜機制

仆佢個街

大佬我想抄底呀
tsla450咁就無撚左
有無搞錯丫

走唔到呀屌

多謝佢 本身仲想入貨 好彩sofi幫我冷靜下

Metoo

系統升級中

真 岩岩想高追

仲衰過未整之前

一齊多謝sofi

真

溶斷左走唔到貨

依家升級 世界級

Sofi獨有冷卻系統

屌好撚想轉會啊仆街
用到我燥底

依家445啦
幫緊你仲咁撚串

高J取消唔到

我隻fsly

440

多謝sofi
差啲475追左tsla

落咗高價
未有通知成交通知

係咪可以逃過一刧？

diu tesla 460 走唔到

依家仲平啊

試過照幫我落單

day low 435
自動冷靜

九成
頭先佢未死前到價都買唔到無反應

好波

睇黎要strong hold

一係溝貨

信仰唔驚

死機前set左560入
岩岩入得返 收到email幫我 564.82入

之前試過自動市價買入

依加係你地唔冷靜搞到sofi咁

你咁都唔明
咪升級佢既溶斷機制

Sofi:你冷靜我咪唔死機囉
連登仔:你唔死機我咪冷靜囉

冷靜機制一流，唔比你高追又唔比你試撈底

幾時同一通合併

呢間野都cls 打去無人聽 mailbox都話爆晒 好似好危下 快啲轉會啦

多得佢 我冇高j

係咪d錢拎哂去送股無錢整server

防止panic sell機制

頂佢個肺455 幫我買咗

新手想知仲有咩其他好用

致富

抄底未

到底咩system先會咁亂幫人落盤

sofi幫你hold貨，聽日tsla見5字頭

巴打買幾多

on9仔
不如您問吓佢用咩盤先

咩盤落啊

nvda

佢咪講左set 560
應該限價盤

佢熔斷果陣會自動跳制用高位市價盤入架

sofi到底點set止賺

搞到我食少左5%

呢隻垃圾，我開戶都攪左成個月，到真係開到果陣，都未trade過就已即刻決定轉走啲錢唔用佢了

賺變蝕啊 屌死佢

我都無話驚
話比大家知sofi有幾on9姐

今次好彩咋我

好撚彩無用佢

獨有既自動熔斷機制

唯一既方法係咪市價盤賣

好似係有機會賣唔出要你死坐，賣到隻股就會V彈
之前日日熔斷果排開市前都SET定目標價

而家443, sofi幫你幫到盡了

訓左無睇 抄左底未

個個都sofi買？

sofi今晚救咗我
本身開盤前仲屌緊佢
唔反了

410入左
岩岩嬲到核爆但而家唔知點形容呢刻心情

熔斷大法好

應該救唔少人

set完賣極都賣唔撚到

冷靜機制全球第一 支持

Sofi做咩鳩 果4股aapl我前日入

TQQQ明明係升 佢又show咗14%，呢間嘢好唔掂

sofi冷靜機制

佢地係咪計錯哂d數
明明升緊，負緊錢

岩先睇正常番

我d數到係咁無啦啦買多左10k貨 email叫我補倉

成日都計錯數，搵客服就推比IT就冇左回事

唔係...岩先再睇又亂番 搞咩嘢

我啲aapl都係咁救命

每股計多咗2000hkd

Sofi真係好垃圾

依加痴左線！
我有個倉比佢-100%冇晒d錢

sofi真係唔可以擺過夜

個計數係咪bug左
明明正數但負緊4千幾
垃圾sofi
唔撚用了

計多左十幾萬profit俾我

我都係 岩岩login嚇親....
sofi真係好on9....

岩岩見到嚇死，冇啦啦變左蝕錢

垃圾sofi將我arkk由正28%變左得2.幾
搞咩撚野

好撚垃圾 想轉倉

做乜鳩呀d錢錯哂

懷疑佢拆股果到bug q左

拆股嗰日都冇事
連啲bug都要delay

乜bug都會有 好癡線
Btw 派返石未

懷疑今晚開市前都未搞得掂

我正常返了
不過都係夜晚先用 港股用其他trade

咁撚恐怖 本身仲想擺小小玩拎下迎新 而家不了

我都係用嚟玩美股
有冇其他app推介

而家有一股aapl送都話
我玩嗰陣乜柒都冇

免費就預咗㗎啦 孤鳩寒抵你死

我用銀行咋 無美股短炒得咁密 懶得搞
有諗過支牛 見好多人用都ok

拆左後既aapl

我果時好似有一股groupon
辣殺到

一通這一年無事啦

我都唸緊試唔試下支牛
用黎玩美股好似都係免佣？

免費送仲想點

好似要收費 望左望都幾抵

每股
0.0049美元
每筆訂單
最低0.99美元

唉
點解sofi唔生性啲
開市頭半個鐘就自動熔斷呢啲我都冇所謂
數都計撚錯哂真係死罪
真係要逼我轉會？

用支牛不如用住SOFI, 再去申請TD, 不過TD而家好多人申請 可能要等一個月以上

支牛不了

試下囉
放10k 好似都有優惠有股送

如果有25K USD以上, 可以申請CS 都免佣

入黎開定

td要入25k先daytrade到
ib唔洗

又黎

Portfo 都load唔到

又死

轉邊間好

SoFi又嚟料

嘻，開市例牌死

屌

飲住紅酒等

又溶？

日日都有人屌，日日都有人用

屌 想放呀